====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nous n ' étions , alors , pas encore en crise — cette crise qui n ' est pas uniquement financière , mais globale .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

